認真想問九西邊到有好食burger推介

筆直70蚊內
最好包埋薯條同嘢飲
想喺黃店懲罰日去試食

長沙灣 neighbour

漢堡小店

水門雞

包販子

嘉寶